嘩！冰人冷靜到。。。

相反 對面度度馬高沙勁衝動

個名都岸鳩過人

笑死

佢計算得啱啱好

成隊都好撚廢 ，癲撚到

屌 冰撚到手球

嘩！冰人冷靜到。。。

心口 wow

話晒幫手捉賊
尊重啦

重射

笑到仆街
利申 曼

控球率去到8成都入唔到波

好冷靜

勁冷靜 手球完當無事咁